冇得wfh既入黎

間閪公司冇得wfh 屌佢老母啲呀姨仲要唔帶口罩咁
本身intern番兩個月 但係都同左佢講話番埋下個禮拜 其實係咪應該番埋呢個禮拜算

留喺度好似就死咁

intern就是但啦

冇野呀？冇得wfh就唔做 想偷懶就想偷懶啦 有幾多公司都同你一樣冇得wfh 唔通個個辭職呀？

你公司做咩野先
器帶口罩咪屌下佢囉